求單機GAME推介

是咁的
小弟為左玩戰地風雲5砌左部腦
之後轉左去玩文明帝國5
呢加研究緊諗著玩第D

識親既老友推我都係GTA5,PUGB
R6都有人推,都係觀望中
暫時有興趣既都係 得刺客教條
不過好似又畀人屌UBI 屌到飛天咁

有無大佬推薦下
基本上對喪屍/死屍類有D反感,大部份都OK既...

Life is strange

Witcher 3

wolfenstein, metro, nier, dragon quest, 生化, mon hunt

No man sky

Witcher3 Dark Souls3
Btw pubg一街都外掛

SUPERHOT 呢幾日半價

total war three kingdoms
tropico 6
anno 1800

paradox啲game

Divinity2

樓上咁多位好人一生平安